頭先喺希慎大叫嘅手足

唔好咁啦1145禁早
商場好少人
冇人應倒你㗎
因間1400，反緊工都同你地一齊唱榮光歸香港好冇

仲返工既人屌你老母